民主黨何俊仁接受德國之聲訪問，表示不是「絕對反對條例」

民主黨何俊仁接受德國之聲訪問，表示不是「絕對反對條例」，拉布只是希望有更多諮詢。

cap 埋圖啦，費事大家晒時間睇。

拿，呢d 就係我話，泛民既人，講英文既時候就講一套，講廣東話既時候就係另一套啦。唔該果堆話我鬧泛民既黃絲出黎講幾句丫？我等你。：）

仲有，我真係唔係話何生咁講錯架。佢真心相信係咁囉，點解唔可以講？不過我就勸d細路一句，你想去外國玩下，同d 外國政要傾下計搵機會，ok既。不過，外咩國遊說呢？香港人，根本就好愛國～ 利申：我愛國架。

👺👺👺👺👺👺

我記得，3月5日的時候，有人同我講要我公道d。請問，國際制裁了香港沒有？國際遊說有這種老人在拖後腿，怎會成功？

我從不販賣假希望，因為我還有一丁點求生的本事。我只想，在我還可以的時候，給大家留一個紀錄。

《未敢忘記 2019／20》可以去第二輪預售：

寄書資料form：

謝謝你們。感謝，感恩。

果班傻閪 一啲獨立思考都冇 見到泛民就盲撐 果班撚樣泛民為人工 轉個頭幫政府 講泛民有問題既地方 就俾佢地屈係五毛 on9